### Комментарии к коду
1) Методы `update` сделаны не до конца(не добавил всех полей из классов, но принцип сохранен);
2) Сделал не микросервисную архитектуру, т.к. не совсем хорошо в ней разбираюсь, 
но уже нашел нужный материал для изучения;
3) Автотестов написал небольшое количество(для одного метода репозитория и 
для одного метода контроллера), просто не особо много практики было с автотестами, 
а junit в SpringBoot вообще никогда не писал, но теперь понимаю, что нужно изучить;
4) Знаю, что в идеале было бы лучше писать кастомные запросы к бд вместо кучи обращений через hibernate,
но решил пойти простым путем в тестовом;
5) Добавил класс-конфиг для security, просто чтобы он был, прописал доступ ко всему и для всех